\addbibresource{../inc/literatur.bib}
\begin{document}

\begin{titlepage}
\centering
\textsc{\Large Einstiegspraktikum der Fakultät für
  Physik,\\[1.5ex] Universität Göttingen}

\vspace*{2.5cm}

\rule{\textwidth}{1pt}\\[0.5cm]
{\huge \bfseries
  \versuchsname\\[1.5ex]
  \versuchsbeschreibung}\\[0.5cm]
\rule{\textwidth}{1pt}

\vspace*{2.5cm}

\begin{Large}
\begin{tabular}{ll}
Praktikant*in: &  \praktikant \\
E-Mail: & \email \\
		& \emaill \\
Betreuer*in: & \betreuerin\\
Datum der Durchführung: & \durchfuehrungsdatum  \\ 
\end{tabular}
\end{Large}

\vspace*{0.8cm}

\begin{Large}
\fbox{
  \begin{minipage}[t][2.5cm][t]{6cm}
  	Testat:
  \end{minipage}
}
\end{Large}

\vspace{1cm}

% {\footnotesize Dieses Protokoll verwendet das Gender*-Sternchen, um auch alle diejenigen anzusprechen, die sich in der bin\"aren Geschlechter*struktur unserer Gesellschaft nicht wiederfinden. Außerdem werden auffallend patriarchal geprägte Worte, wie z.B. ``man'', durch andere, passende Begriffe ersetzt.}

\end{titlepage}

\tableofcontents

\newpage

\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\section{Einleitung}
\label{sec:einleitung}
\input{content/introduction}

\section{Auswertung}
\label{sec:auswertung}
\input{content/evaluation}

\section{Diskussion}
\label{sec:diskussion}
\input{content/discussion}

\newpage
% Stil Literaturverzeichnis: alphabetisch geordnete Autorin*nennamen
%\bibliographystyle{plainnat}
% in Klammern Name der .bib Datei

\printbibliography[
heading=bibintoc,
title={Literatur}
]

\end{document}
